今日LastDay 我都一齊罷喇

今日星期五，醫護罷工最後一日
昨日星期四，只見成個IG Facebook都係關於香港人喺超市既狼狽百態，同埋Marketing Strategy 多過真係比你買到既post裡面不斷既「x盒Thank You🙏🏻」。

本來堅持一件事就係一件好困難既事，緊接既可能係秋後算賬或招人話炳，有一班人都繼續堅持，只為逼使政府封關，將一個地方要承受既外來風險完全減至零。

唔係純粹因為自己唔想工作量超標，感染云云，講緊係香港人安危。

而家又有第二架載有明顯症狀既人既郵輪喺香港卸客喇。

咁大家又乜都唔做，只係口講支持醫護罷工，之後一邊繼續痴想中國人要反共，一邊繼續恥笑社會既反常，同樣道理都好難唔會唔明白點解過往半年有更多前線抗爭者心淡

咁樣同1月1日拍手掌「加油加油」由得班後生衝上去有乜分別？

大家以為自己有病有痛無醫生睇都唔會怪醫護既呢種「核爆都唔割」已經係一種支持，邊個會care「我精神上支持你」？

若果要對住嗰班口罩騙子講聲thank you只為等幾盒你永遠唔知係咪存在既口罩，不如將呢種感激轉為行動，同醫護齊上齊落？

作為一個deadline fighter，我今日都罷喇

What will you do

What can we do

無力一推

Pu

香港人加油啦

一齊

可以

瞓唔著

入大中華膠post屌下啲人on9

支持係要做出嚟架

正正屌緊班on99

前線手足會心淡真係唔係無原因
過左半年依然活喺comfort zone

輕輕一推

唔排除有五毛/左膠大愛/強國人嘅
所以唔使心淡 亦唔好心淡

龍舟掛鼓呀

不了
無口罩
大家加油.......

你輸撚左啦 走啦屌你老母

走啦 thx

將專注力擺喺啲唔關事既野道
成班八婆講啲明星花邊咁